打機打到嬲同失控既人真係on9仔

中學試過有次同同學打lol 五排
我打jg 佢係ad
咁我落去gank下啦 食o左佢兩隻兵已經講說話比我聽
後尾幫gank拎o左佢人頭直頭屌我
最後輸o左 佢發哂癲咁屌我話我食佢兩隻兵搶佢人頭先會輸
屌到我喊 係佢喊 一路屌一路聽到佢把聲係抽搐
嗚⋯你食我兵先輸囉 屌你老母⋯嗚嗚⋯

諗返起都好笑

下次買番舊強化鋼比佢囉

好似幾刺激
屎忽痛唔痛

屌你老母你食鳩我兩隻兵整輸場game仲好意思開po講？

諗番起打信長內鬥
有人比人殺馬就走場

中學有個fd玩lol比電腦單殺嬲到打爆左自己房門
記得有影相

成堆小學雞輸唔起

以前識個男仔，約我同幾個女仔fd去玩lol，一開始仲好好態度，之後輸左開始嬲，又唔講野，最後玩到送頭去抗議，真係好無謂

利申我白金 佢鑽

強化鋼賣返都係得$240仲差$60

打機同打牌都有牌品睇

依個真
多數現實失敗既人
打機先會咁易嬲

負皮個啲係咪就係嬲到仆街 又駁唔到 淨係可以負皮發洩

依啲傻條越嬲我越開心

中學果陣好驚同同學去網吧打lol, 佢地去網吧會特別認真屌尻隊友，心諗打機求開心姐，唔小心尾刀你個頭好似打劫左你幾千萬咁

依個真係痴撚線
最憎同依d人玩
認真唔緊要 為開心 玩到嘈交同嬲尻 真係寧願自己玩仲開心

同朋友玩唔會嬲啦
除非有人無啦啦發我脾氣先

LoL呢啲遊戲愈黎愈多小學雞，輸線啦就話15FF 唔FF就AFK或去對面溫泉送頭，咁樣真係好有體育精神咩？講到LoL話係電競運動又話自己想做職業電競選手但又零體育精神，真係覺得好笑。同隊友嘈永遠只會降低勝率可惜有啲鑽石選手仲未明白呢個道理。

利申美服金玩家，無體育精神嘅菁英仲差過有體育精神嘅木牌。
菁英又點？我係睇唔起你呀吹尻呀？

試過因為食佢幾隻兵
條友即就嬲到cut skype線同走場
跟手block埋我 仲要玩小圈子
心諗點解打機都可以咁小氣

真係嬲

小學雞先打LoL
一早轉晒去打CSGO DOTA2 PUBG

仲有d自己輸線就係jg錯
人地講真話 話佢廢就出去送頭
好on9

都唔明點解啲人打機都可以嬲

借馬F11

負皮嗰啲係咪平時做開小學雞行為LOL? #butthurt #ToxicPlayers

擺明唔係淨係講lol一隻game啦

係咪要講埋啲人落公園玩何仔都嬲咁呀

弱智都識上網